---
title: ShadowsocksR
date: 2019-04-01 09:00:00
---

> https://suiyuanjian.com/124.html

## Setup

- 获取root权限/切换到root用户
``` sh
$ sudo su
$ sudo -i
```

### Ubuntu

- Install SSR
``` sh
$ wget --no-check-certificate https://raw.githubusercontent.com/teddysun/shadowsocks_install/master/shadowsocksR.sh
$ chmod +x shadowsocksR.sh
$ sudo ./shadowsocksR.sh 2>&1 | tee shadoswsocksR.log

# output -11
Congratulations, ShadowsocksR server install completed!
Your Server IP        :  45.91.117.169
# Your Server IP        :  45.103.71.50
Your Server Port      :  14881
Your Password         :  ******
Your Protocol         :  origin
Your obfs             :  plain
Your Encryption Method:  aes-256-cfb
Welcome to visit:https://shadowsocks.be/9.html
Enjoy it!
```

- Install BBR
``` sh
$ wget --no-check-certificate https://github.com/teddysun/across/raw/master/bbr.sh && chmod +x bbr.sh
$ sudo ./bbr.sh
```

- Restart

- IPv4
``` sh
$ sysctl net.ipv4.tcp_available_congestion_control

# output
net.ipv4.tcp_available_congestion_control = reno cubic
```

### CentOS 7

- Install BBR
``` sh
$ yum install -y wget
$ wget --no-check-certificate https://github.com/teddysun/across/raw/master/bbr.sh
$ chmod +x bbr.sh && ./bbr.sh
```

- Restart

- IPv4
``` sh
$ sysctl net.ipv4.tcp_available_congestion_control
net.ipv4.tcp_available_congestion_control = reno cubic bbr

$ sysctl net.ipv4.tcp_congestion_control
net.ipv4.tcp_congestion_control = bbr

$ sysctl net.core.default_qdisc
net.core.default_qdisc = fq

$ lsmod | grep bbr
tcp_bbr                20480  11
```

- Install SSR
``` sh
$ wget --no-check-certificate -O shadowsocks-all.sh https://raw.githubusercontent.com/teddysun/shadowsocks_install/master/shadowsocks-all.sh
$ chmod +x shadowsocks-all.sh
$ ./shadowsocks-all.sh 2>&1 | tee shadowsocks-all.log
```

## Rules

```
[General]
dns-server = 1.2.4.8, 114.114.114.114, 223.5.5.5, 8.8.8.8, system
ipv6 = false
skip-proxy = 127.0.0.1,192.168.0.0/16,10.0.0.0/8,172.16.0.0/12,100.64.0.0/10,17.0.0.0/8,localhost,*.local,169.254.0.0/16,224.0.0.0/4,240.0.0.0/4
bypass-system = true

[Rule]

# Apple
DOMAIN-SUFFIX,apps.apple.com,Proxy
DOMAIN-SUFFIX,music.apple.com,DIRECT,force-remote-dns
USER-AGENT,com.apple.geod*,DIRECT
USER-AGENT,com.apple.Maps,DIRECT
DOMAIN-SUFFIX,icloud.com,DIRECT
DOMAIN-SUFFIX,icloud-content.com,DIRECT
DOMAIN-SUFFIX,me.com,DIRECT
DOMAIN-SUFFIX,mzstatic.com,DIRECT
DOMAIN-SUFFIX,akadns.net,DIRECT
DOMAIN-SUFFIX,aaplimg.com,DIRECT
DOMAIN-SUFFIX,cdn-apple.com,DIRECT
DOMAIN-SUFFIX,apple.com,DIRECT
DOMAIN-SUFFIX,apple-cloudkit.com,DIRECT
DOMAIN,hls.itunes.apple.com,Proxy
# DOMAIN,e.crashlytics.com,REJECT //注释此选项有助于大多数App开发者分析崩溃信息；如果您拒绝一切崩溃数据统计、搜集，请取消 # 注释。

# 自定义规则
## 您可以在此处插入自定义规则

# 国内网站
DOMAIN-SUFFIX,cn,DIRECT
DOMAIN-KEYWORD,-cn,DIRECT

USER-AGENT,MicroMessenger Client,DIRECT
USER-AGENT,WeChat*,DIRECT

DOMAIN-SUFFIX,126.com,DIRECT
DOMAIN-SUFFIX,126.net,DIRECT
DOMAIN-SUFFIX,127.net,DIRECT
DOMAIN-SUFFIX,163.com,DIRECT
DOMAIN-SUFFIX,360buyimg.com,DIRECT
DOMAIN-SUFFIX,36kr.com,DIRECT
DOMAIN-SUFFIX,acfun.tv,DIRECT
DOMAIN-SUFFIX,air-matters.com,DIRECT
DOMAIN-SUFFIX,aixifan.com,DIRECT
DOMAIN-SUFFIX,akamaized.net,DIRECT
DOMAIN-KEYWORD,alicdn,DIRECT
DOMAIN-KEYWORD,alipay,DIRECT
DOMAIN-KEYWORD,taobao,DIRECT
DOMAIN-SUFFIX,amap.com,DIRECT
DOMAIN-SUFFIX,autonavi.com,DIRECT
DOMAIN-KEYWORD,baidu,DIRECT
DOMAIN-SUFFIX,bdimg.com,DIRECT
DOMAIN-SUFFIX,bdstatic.com,DIRECT
DOMAIN-SUFFIX,bilibili.com,DIRECT
DOMAIN-SUFFIX,caiyunapp.com,DIRECT
DOMAIN-SUFFIX,clouddn.com,DIRECT
DOMAIN-SUFFIX,cnbeta.com,DIRECT
DOMAIN-SUFFIX,cnbetacdn.com,DIRECT
DOMAIN-SUFFIX,cootekservice.com,DIRECT
DOMAIN-SUFFIX,csdn.net,DIRECT
DOMAIN-SUFFIX,ctrip.com,DIRECT
DOMAIN-SUFFIX,dgtle.com,DIRECT
DOMAIN-SUFFIX,dianping.com,DIRECT
DOMAIN-SUFFIX,douban.com,DIRECT
DOMAIN-SUFFIX,doubanio.com,DIRECT
DOMAIN-SUFFIX,duokan.com,DIRECT
DOMAIN-SUFFIX,easou.com,DIRECT
DOMAIN-SUFFIX,ele.me,DIRECT
DOMAIN-SUFFIX,feng.com,DIRECT
DOMAIN-SUFFIX,fir.im,DIRECT
DOMAIN-SUFFIX,frdic.com,DIRECT
DOMAIN-SUFFIX,g-cores.com,DIRECT
DOMAIN-SUFFIX,godic.net,DIRECT
DOMAIN-SUFFIX,gtimg.com,DIRECT
DOMAIN,cdn.hockeyapp.net,DIRECT
DOMAIN-SUFFIX,hongxiu.com,DIRECT
DOMAIN-SUFFIX,hxcdn.net,DIRECT
DOMAIN-SUFFIX,iciba.com,DIRECT
DOMAIN-SUFFIX,ifeng.com,DIRECT
DOMAIN-SUFFIX,ifengimg.com,DIRECT
DOMAIN-SUFFIX,ipip.net,DIRECT
DOMAIN-SUFFIX,iqiyi.com,DIRECT
DOMAIN-SUFFIX,jd.com,DIRECT
DOMAIN-SUFFIX,jianshu.com,DIRECT
DOMAIN-SUFFIX,knewone.com,DIRECT
DOMAIN-SUFFIX,le.com,DIRECT
DOMAIN-SUFFIX,lecloud.com,DIRECT
DOMAIN-SUFFIX,lemicp.com,DIRECT
DOMAIN-SUFFIX,licdn.com,DIRECT
DOMAIN-SUFFIX,linkedin.com,DIRECT
DOMAIN-SUFFIX,luoo.net,DIRECT
DOMAIN-SUFFIX,meituan.com,DIRECT
DOMAIN-SUFFIX,meituan.net,DIRECT
DOMAIN-SUFFIX,mi.com,DIRECT
DOMAIN-SUFFIX,miaopai.com,DIRECT
DOMAIN-SUFFIX,microsoft.com,DIRECT
DOMAIN-SUFFIX,microsoftonline.com,DIRECT
DOMAIN-SUFFIX,miui.com,DIRECT
DOMAIN-SUFFIX,miwifi.com,DIRECT
DOMAIN-SUFFIX,mob.com,DIRECT
DOMAIN-SUFFIX,netease.com,DIRECT
DOMAIN-SUFFIX,office.com,DIRECT
DOMAIN-KEYWORD,officecdn,DIRECT
DOMAIN-SUFFIX,office365.com,DIRECT
DOMAIN-SUFFIX,oschina.net,DIRECT
DOMAIN-SUFFIX,ppsimg.com,DIRECT
DOMAIN-SUFFIX,pstatp.com,DIRECT
DOMAIN-SUFFIX,qcloud.com,DIRECT
DOMAIN-SUFFIX,qdaily.com,DIRECT
DOMAIN-SUFFIX,qdmm.com,DIRECT
DOMAIN-SUFFIX,qhimg.com,DIRECT
DOMAIN-SUFFIX,qhres.com,DIRECT
DOMAIN-SUFFIX,qidian.com,DIRECT
DOMAIN-SUFFIX,qihucdn.com,DIRECT
DOMAIN-SUFFIX,qiniu.com,DIRECT
DOMAIN-SUFFIX,qiniucdn.com,DIRECT
DOMAIN-SUFFIX,qiyipic.com,DIRECT
DOMAIN-SUFFIX,qq.com,DIRECT
DOMAIN-SUFFIX,qqurl.com,DIRECT
DOMAIN-SUFFIX,rarbg.to,DIRECT
DOMAIN-SUFFIX,ruguoapp.com,DIRECT
DOMAIN-SUFFIX,segmentfault.com,DIRECT
DOMAIN-SUFFIX,sinaapp.com,DIRECT
DOMAIN-SUFFIX,smzdm.com,DIRECT
DOMAIN-SUFFIX,snapdrop.net,DIRECT
DOMAIN-SUFFIX,sogou.com,DIRECT
DOMAIN-SUFFIX,sogoucdn.com,DIRECT
DOMAIN-SUFFIX,sohu.com,DIRECT
DOMAIN-SUFFIX,soku.com,DIRECT
DOMAIN-SUFFIX,speedtest.net,DIRECT
DOMAIN-SUFFIX,sspai.com,DIRECT
DOMAIN-SUFFIX,suning.com,DIRECT
DOMAIN-SUFFIX,taobao.com,DIRECT
DOMAIN-SUFFIX,tencent.com,DIRECT
DOMAIN-SUFFIX,tenpay.com,DIRECT
DOMAIN-SUFFIX,tianyancha.com,DIRECT
DOMAIN-SUFFIX,tmall.com,DIRECT
DOMAIN-SUFFIX,tudou.com,DIRECT
DOMAIN-SUFFIX,umetrip.com,DIRECT
DOMAIN-SUFFIX,upaiyun.com,DIRECT
DOMAIN-SUFFIX,upyun.com,DIRECT
DOMAIN-SUFFIX,veryzhun.com,DIRECT
DOMAIN-SUFFIX,weather.com,DIRECT
DOMAIN-SUFFIX,weibo.com,DIRECT
DOMAIN-SUFFIX,xiami.com,DIRECT
DOMAIN-SUFFIX,xiami.net,DIRECT
DOMAIN-SUFFIX,xiaomicp.com,DIRECT
DOMAIN-SUFFIX,ximalaya.com,DIRECT
DOMAIN-SUFFIX,xmcdn.com,DIRECT
DOMAIN-SUFFIX,xunlei.com,DIRECT
DOMAIN-SUFFIX,yhd.com,DIRECT
DOMAIN-SUFFIX,yihaodianimg.com,DIRECT
DOMAIN-SUFFIX,yinxiang.com,DIRECT
DOMAIN-SUFFIX,ykimg.com,DIRECT
DOMAIN-SUFFIX,youdao.com,DIRECT
DOMAIN-SUFFIX,youku.com,DIRECT
DOMAIN-SUFFIX,zealer.com,DIRECT
DOMAIN-SUFFIX,zhihu.com,DIRECT
DOMAIN-SUFFIX,zhimg.com,DIRECT
DOMAIN-SUFFIX,zimuzu.tv,DIRECT

# 常见广告域名屏蔽
DOMAIN-KEYWORD,admarvel,REJECT
DOMAIN-KEYWORD,admaster,REJECT
DOMAIN-KEYWORD,adsage,REJECT
DOMAIN-KEYWORD,adsmogo,REJECT
DOMAIN-KEYWORD,adsrvmedia,REJECT
DOMAIN-KEYWORD,adwords,REJECT
DOMAIN-KEYWORD,adservice,REJECT
DOMAIN-KEYWORD,domob,REJECT
DOMAIN-KEYWORD,duomeng,REJECT
DOMAIN-KEYWORD,dwtrack,REJECT
DOMAIN-KEYWORD,guanggao,REJECT
DOMAIN-KEYWORD,lianmeng,REJECT
DOMAIN-SUFFIX,mmstat.com,REJECT
DOMAIN-KEYWORD,omgmta,REJECT
DOMAIN-KEYWORD,openx,REJECT
DOMAIN-KEYWORD,partnerad,REJECT
DOMAIN-KEYWORD,pingfore,REJECT
DOMAIN-KEYWORD,supersonicads,REJECT
DOMAIN-KEYWORD,tracking,REJECT
DOMAIN-KEYWORD,uedas,REJECT
DOMAIN-KEYWORD,umeng,REJECT
DOMAIN-KEYWORD,usage,REJECT
DOMAIN-KEYWORD,wlmonitor,REJECT
DOMAIN-KEYWORD,zjtoolbar,REJECT

# 抗 DNS 污染
DOMAIN-KEYWORD,amazon,Proxy,force-remote-dns
DOMAIN-KEYWORD,google,Proxy,force-remote-dns
DOMAIN-KEYWORD,gmail,Proxy,force-remote-dns
DOMAIN-KEYWORD,youtube,Proxy,force-remote-dns
DOMAIN-KEYWORD,facebook,Proxy,force-remote-dns
DOMAIN-SUFFIX,fb.me,Proxy,force-remote-dns
DOMAIN-SUFFIX,fbcdn.net,Proxy,force-remote-dns
DOMAIN-KEYWORD,twitter,Proxy,force-remote-dns
DOMAIN-KEYWORD,instagram,Proxy,force-remote-dns
DOMAIN-KEYWORD,dropbox,Proxy,force-remote-dns
DOMAIN-SUFFIX,twimg.com,Proxy,force-remote-dns
DOMAIN-KEYWORD,blogspot,Proxy,force-remote-dns
DOMAIN-SUFFIX,youtu.be,Proxy,force-remote-dns
DOMAIN-KEYWORD,whatsapp,Proxy,force-remote-dns

# 国外网站
DOMAIN-SUFFIX,9to5mac.com,Proxy
DOMAIN-SUFFIX,abpchina.org,Proxy
DOMAIN-SUFFIX,adblockplus.org,Proxy
DOMAIN-SUFFIX,adobe.com,Proxy
DOMAIN-SUFFIX,alfredapp.com,Proxy
DOMAIN-SUFFIX,amplitude.com,Proxy
DOMAIN-SUFFIX,ampproject.org,Proxy
DOMAIN-SUFFIX,android.com,Proxy
DOMAIN-SUFFIX,angularjs.org,Proxy
DOMAIN-SUFFIX,aolcdn.com,Proxy
DOMAIN-SUFFIX,apkpure.com,Proxy
DOMAIN-SUFFIX,appledaily.com,Proxy
DOMAIN-SUFFIX,appshopper.com,Proxy
DOMAIN-SUFFIX,appspot.com,Proxy
DOMAIN-SUFFIX,arcgis.com,Proxy
DOMAIN-SUFFIX,archive.org,Proxy
DOMAIN-SUFFIX,armorgames.com,Proxy
DOMAIN-SUFFIX,aspnetcdn.com,Proxy
DOMAIN-SUFFIX,att.com,Proxy
DOMAIN-SUFFIX,awsstatic.com,Proxy
DOMAIN-SUFFIX,azureedge.net,Proxy
DOMAIN-SUFFIX,azurewebsites.net,Proxy
DOMAIN-SUFFIX,bing.com,Proxy
DOMAIN-SUFFIX,bintray.com,Proxy
DOMAIN-SUFFIX,bit.com,Proxy
DOMAIN-SUFFIX,bit.ly,Proxy
DOMAIN-SUFFIX,bitbucket.org,Proxy
DOMAIN-SUFFIX,bjango.com,Proxy
DOMAIN-SUFFIX,bkrtx.com,Proxy
DOMAIN-SUFFIX,blog.com,Proxy
DOMAIN-SUFFIX,blogcdn.com,Proxy
DOMAIN-SUFFIX,blogger.com,Proxy
DOMAIN-SUFFIX,blogsmithmedia.com,Proxy
DOMAIN-SUFFIX,blogspot.com,Proxy
DOMAIN-SUFFIX,blogspot.hk,Proxy
DOMAIN-SUFFIX,bloomberg.com,Proxy
DOMAIN-SUFFIX,box.com,Proxy
DOMAIN-SUFFIX,box.net,Proxy
DOMAIN-SUFFIX,cachefly.net,Proxy
DOMAIN-SUFFIX,chromium.org,Proxy
DOMAIN-SUFFIX,cl.ly,Proxy
DOMAIN-SUFFIX,cloudflare.com,Proxy
DOMAIN-SUFFIX,cloudfront.net,Proxy
DOMAIN-SUFFIX,cloudmagic.com,Proxy
DOMAIN-SUFFIX,cmail19.com,Proxy
DOMAIN-SUFFIX,cnet.com,Proxy
DOMAIN-SUFFIX,cocoapods.org,Proxy
DOMAIN-SUFFIX,comodoca.com,Proxy
DOMAIN-SUFFIX,crashlytics.com,Proxy
DOMAIN-SUFFIX,culturedcode.com,Proxy
DOMAIN-SUFFIX,d.pr,Proxy
DOMAIN-SUFFIX,danilo.to,Proxy
DOMAIN-SUFFIX,dayone.me,Proxy
DOMAIN-SUFFIX,db.tt,Proxy
DOMAIN-SUFFIX,deskconnect.com,Proxy
DOMAIN-SUFFIX,disq.us,Proxy
DOMAIN-SUFFIX,disqus.com,Proxy
DOMAIN-SUFFIX,disquscdn.com,Proxy
DOMAIN-SUFFIX,dnsimple.com,Proxy
DOMAIN-SUFFIX,docker.com,Proxy
DOMAIN-SUFFIX,dribbble.com,Proxy
DOMAIN-SUFFIX,droplr.com,Proxy
DOMAIN-SUFFIX,duckduckgo.com,Proxy
DOMAIN-SUFFIX,dueapp.com,Proxy
DOMAIN-SUFFIX,dytt8.net,Proxy
DOMAIN-SUFFIX,edgecastcdn.net,Proxy
DOMAIN-SUFFIX,edgekey.net,Proxy
DOMAIN-SUFFIX,edgesuite.net,Proxy
DOMAIN-SUFFIX,engadget.com,Proxy
DOMAIN-SUFFIX,entrust.net,Proxy
DOMAIN-SUFFIX,eurekavpt.com,Proxy
DOMAIN-SUFFIX,evernote.com,Proxy
DOMAIN-SUFFIX,fabric.io,Proxy
DOMAIN-SUFFIX,fast.com,Proxy
DOMAIN-SUFFIX,fastly.net,Proxy
DOMAIN-SUFFIX,fc2.com,Proxy
DOMAIN-SUFFIX,feedburner.com,Proxy
DOMAIN-SUFFIX,feedly.com,Proxy
DOMAIN-SUFFIX,feedsportal.com,Proxy
DOMAIN-SUFFIX,fiftythree.com,Proxy
DOMAIN-SUFFIX,firebaseio.com,Proxy
DOMAIN-SUFFIX,flexibits.com,Proxy
DOMAIN-SUFFIX,flickr.com,Proxy
DOMAIN-SUFFIX,flipboard.com,Proxy
DOMAIN-SUFFIX,g.co,Proxy
DOMAIN-SUFFIX,gabia.net,Proxy
DOMAIN-SUFFIX,geni.us,Proxy
DOMAIN-SUFFIX,gfx.ms,Proxy
DOMAIN-SUFFIX,ggpht.com,Proxy
DOMAIN-SUFFIX,ghostnoteapp.com,Proxy
DOMAIN-SUFFIX,git.io,Proxy
DOMAIN-KEYWORD,github,Proxy
DOMAIN-SUFFIX,globalsign.com,Proxy
DOMAIN-SUFFIX,gmodules.com,Proxy
DOMAIN-SUFFIX,godaddy.com,Proxy
DOMAIN-SUFFIX,golang.org,Proxy
DOMAIN-SUFFIX,gongm.in,Proxy
DOMAIN-SUFFIX,goo.gl,Proxy
DOMAIN-SUFFIX,goodreaders.com,Proxy
DOMAIN-SUFFIX,goodreads.com,Proxy
DOMAIN-SUFFIX,gravatar.com,Proxy
DOMAIN-SUFFIX,gstatic.com,Proxy
DOMAIN-SUFFIX,gvt0.com,Proxy
DOMAIN-SUFFIX,hockeyapp.net,Proxy
DOMAIN-SUFFIX,hotmail.com,Proxy
DOMAIN-SUFFIX,icons8.com,Proxy
DOMAIN-SUFFIX,ifixit.com,Proxy
DOMAIN-SUFFIX,ift.tt,Proxy
DOMAIN-SUFFIX,ifttt.com,Proxy
DOMAIN-SUFFIX,iherb.com,Proxy
DOMAIN-SUFFIX,imageshack.us,Proxy
DOMAIN-SUFFIX,img.ly,Proxy
DOMAIN-SUFFIX,imgur.com,Proxy
DOMAIN-SUFFIX,imore.com,Proxy
DOMAIN-SUFFIX,instapaper.com,Proxy
DOMAIN-SUFFIX,ipn.li,Proxy
DOMAIN-SUFFIX,is.gd,Proxy
DOMAIN-SUFFIX,issuu.com,Proxy
DOMAIN-SUFFIX,itgonglun.com,Proxy
DOMAIN-SUFFIX,itun.es,Proxy
DOMAIN-SUFFIX,ixquick.com,Proxy
DOMAIN-SUFFIX,j.mp,Proxy
DOMAIN-SUFFIX,js.revsci.net,Proxy
DOMAIN-SUFFIX,jshint.com,Proxy
DOMAIN-SUFFIX,jtvnw.net,Proxy
DOMAIN-SUFFIX,justgetflux.com,Proxy
DOMAIN-SUFFIX,kat.cr,Proxy
DOMAIN-SUFFIX,klip.me,Proxy
DOMAIN-SUFFIX,libsyn.com,Proxy
DOMAIN-SUFFIX,linode.com,Proxy
DOMAIN-SUFFIX,lithium.com,Proxy
DOMAIN-SUFFIX,littlehj.com,Proxy
DOMAIN-SUFFIX,live.com,Proxy
DOMAIN-SUFFIX,live.net,Proxy
DOMAIN-SUFFIX,livefilestore.com,Proxy
DOMAIN-SUFFIX,llnwd.net,Proxy
DOMAIN-SUFFIX,macid.co,Proxy
DOMAIN-SUFFIX,macromedia.com,Proxy
DOMAIN-SUFFIX,macrumors.com,Proxy
DOMAIN-SUFFIX,mashable.com,Proxy
DOMAIN-SUFFIX,mathjax.org,Proxy
DOMAIN-SUFFIX,medium.com,Proxy
DOMAIN-SUFFIX,mega.co.nz,Proxy
DOMAIN-SUFFIX,mega.nz,Proxy
DOMAIN-SUFFIX,megaupload.com,Proxy
DOMAIN-SUFFIX,microsofttranslator.com,Proxy
DOMAIN-SUFFIX,mindnode.com,Proxy
DOMAIN-SUFFIX,mobile01.com,Proxy
DOMAIN-SUFFIX,modmyi.com,Proxy
DOMAIN-SUFFIX,msedge.net,Proxy
DOMAIN-SUFFIX,myfontastic.com,Proxy
DOMAIN-SUFFIX,name.com,Proxy
DOMAIN-SUFFIX,nextmedia.com,Proxy
DOMAIN-SUFFIX,nsstatic.net,Proxy
DOMAIN-SUFFIX,nssurge.com,Proxy
DOMAIN-SUFFIX,nyt.com,Proxy
DOMAIN-SUFFIX,nytimes.com,Proxy
DOMAIN-SUFFIX,omnigroup.com,Proxy
DOMAIN-SUFFIX,onedrive.com,Proxy
DOMAIN-SUFFIX,onenote.com,Proxy
DOMAIN-SUFFIX,ooyala.com,Proxy
DOMAIN-SUFFIX,openvpn.net,Proxy
DOMAIN-SUFFIX,openwrt.org,Proxy
DOMAIN-SUFFIX,orkut.com,Proxy
DOMAIN-SUFFIX,osxdaily.com,Proxy
DOMAIN-SUFFIX,outlook.com,Proxy
DOMAIN-SUFFIX,ow.ly,Proxy
DOMAIN-SUFFIX,paddleapi.com,Proxy
DOMAIN-SUFFIX,parallels.com,Proxy
DOMAIN-SUFFIX,parse.com,Proxy
DOMAIN-SUFFIX,pdfexpert.com,Proxy
DOMAIN-SUFFIX,periscope.tv,Proxy
DOMAIN-SUFFIX,pinboard.in,Proxy
DOMAIN-SUFFIX,pinterest.com,Proxy
DOMAIN-SUFFIX,pixelmator.com,Proxy
DOMAIN-SUFFIX,pixiv.net,Proxy
DOMAIN-SUFFIX,playpcesor.com,Proxy
DOMAIN-SUFFIX,playstation.com,Proxy
DOMAIN-SUFFIX,playstation.com.hk,Proxy
DOMAIN-SUFFIX,playstation.net,Proxy
DOMAIN-SUFFIX,playstationnetwork.com,Proxy
DOMAIN-SUFFIX,pushwoosh.com,Proxy
DOMAIN-SUFFIX,rime.im,Proxy
DOMAIN-SUFFIX,servebom.com,Proxy
DOMAIN-SUFFIX,sfx.ms,Proxy
DOMAIN-SUFFIX,shadowsocks.org,Proxy
DOMAIN-SUFFIX,sharethis.com,Proxy
DOMAIN-SUFFIX,shazam.com,Proxy
DOMAIN-SUFFIX,skype.com,Proxy
DOMAIN-SUFFIX,smartdnsProxy.com,Proxy
DOMAIN-SUFFIX,smartmailcloud.com,Proxy
DOMAIN-SUFFIX,sndcdn.com,Proxy
DOMAIN-SUFFIX,sony.com,Proxy
DOMAIN-SUFFIX,soundcloud.com,Proxy
DOMAIN-SUFFIX,sourceforge.net,Proxy
DOMAIN-SUFFIX,spotify.com,Proxy
DOMAIN-SUFFIX,squarespace.com,Proxy
DOMAIN-SUFFIX,sstatic.net,Proxy
DOMAIN-SUFFIX,st.luluku.pw,Proxy
DOMAIN-SUFFIX,stackoverflow.com,Proxy
DOMAIN-SUFFIX,startpage.com,Proxy
DOMAIN-SUFFIX,staticflickr.com,Proxy
DOMAIN-SUFFIX,steamcommunity.com,Proxy
DOMAIN-SUFFIX,symauth.com,Proxy
DOMAIN-SUFFIX,symcb.com,Proxy
DOMAIN-SUFFIX,symcd.com,Proxy
DOMAIN-SUFFIX,tapbots.com,Proxy
DOMAIN-SUFFIX,tapbots.net,Proxy
DOMAIN-SUFFIX,tdesktop.com,Proxy
DOMAIN-SUFFIX,techcrunch.com,Proxy
DOMAIN-SUFFIX,techsmith.com,Proxy
DOMAIN-SUFFIX,thepiratebay.org,Proxy
DOMAIN-SUFFIX,theverge.com,Proxy
DOMAIN-SUFFIX,time.com,Proxy
DOMAIN-SUFFIX,timeinc.net,Proxy
DOMAIN-SUFFIX,tiny.cc,Proxy
DOMAIN-SUFFIX,tinypic.com,Proxy
DOMAIN-SUFFIX,tmblr.co,Proxy
DOMAIN-SUFFIX,todoist.com,Proxy
DOMAIN-SUFFIX,trello.com,Proxy
DOMAIN-SUFFIX,trustasiassl.com,Proxy
DOMAIN-SUFFIX,tumblr.co,Proxy
DOMAIN-SUFFIX,tumblr.com,Proxy
DOMAIN-SUFFIX,tweetdeck.com,Proxy
DOMAIN-SUFFIX,tweetmarker.net,Proxy
DOMAIN-SUFFIX,twitch.tv,Proxy,force-remote-dns
DOMAIN-SUFFIX,txmblr.com,Proxy
DOMAIN-SUFFIX,typekit.net,Proxy
DOMAIN-SUFFIX,ubertags.com,Proxy
DOMAIN-SUFFIX,ublock.org,Proxy
DOMAIN-SUFFIX,ubnt.com,Proxy
DOMAIN-SUFFIX,ulyssesapp.com,Proxy
DOMAIN-SUFFIX,urchin.com,Proxy
DOMAIN-SUFFIX,usertrust.com,Proxy
DOMAIN-SUFFIX,v.gd,Proxy
DOMAIN-SUFFIX,v2ex.com,Proxy
DOMAIN-SUFFIX,vimeo.com,Proxy
DOMAIN-SUFFIX,vimeocdn.com,Proxy
DOMAIN-SUFFIX,vine.co,Proxy
DOMAIN-SUFFIX,vivaldi.com,Proxy
DOMAIN-SUFFIX,vox-cdn.com,Proxy
DOMAIN-SUFFIX,vsco.co,Proxy
DOMAIN-SUFFIX,vultr.com,Proxy
DOMAIN-SUFFIX,w.org,Proxy
DOMAIN-SUFFIX,w3schools.com,Proxy
DOMAIN-SUFFIX,webtype.com,Proxy
DOMAIN-SUFFIX,wikiwand.com,Proxy
DOMAIN-SUFFIX,wikileaks.org,Proxy
DOMAIN-SUFFIX,wikimedia.org,Proxy
DOMAIN-SUFFIX,wikipedia.com,Proxy
DOMAIN-SUFFIX,wikipedia.org,Proxy
DOMAIN-SUFFIX,windows.com,Proxy
DOMAIN-SUFFIX,windows.net,Proxy
DOMAIN-SUFFIX,wire.com,Proxy
DOMAIN-SUFFIX,wordpress.com,Proxy
DOMAIN-SUFFIX,workflowy.com,Proxy
DOMAIN-SUFFIX,wp.com,Proxy
DOMAIN-SUFFIX,wsj.com,Proxy
DOMAIN-SUFFIX,wsj.net,Proxy
DOMAIN-SUFFIX,xda-developers.com,Proxy
DOMAIN-SUFFIX,xeeno.com,Proxy
DOMAIN-SUFFIX,xiti.com,Proxy
DOMAIN-SUFFIX,yahoo.com,Proxy
DOMAIN-SUFFIX,yimg.com,Proxy
DOMAIN-SUFFIX,ying.com,Proxy
DOMAIN-SUFFIX,yoyo.org,Proxy
DOMAIN-SUFFIX,ytimg.com,Proxy

# Telegram
## 域名
DOMAIN-SUFFIX,telegra.ph,Proxy
DOMAIN-SUFFIX,telegram.org,Proxy

## IPv4 地址段
IP-CIDR,91.108.56.0/22,Proxy,no-resolve
IP-CIDR,91.108.4.0/22,Proxy,no-resolve
IP-CIDR,91.108.8.0/22,Proxy,no-resolve
IP-CIDR,109.239.140.0/24,Proxy,no-resolve
IP-CIDR,149.154.160.0/20,Proxy,no-resolve
IP-CIDR,149.154.164.0/22,Proxy,no-resolve


# LAN
DOMAIN-SUFFIX,local,DIRECT
IP-CIDR,127.0.0.0/8,DIRECT
IP-CIDR,172.16.0.0/12,DIRECT
IP-CIDR,192.168.0.0/16,DIRECT
IP-CIDR,10.0.0.0/8,DIRECT
IP-CIDR,17.0.0.0/8,DIRECT
IP-CIDR,100.64.0.0/10,DIRECT

# 最终规则
GEOIP,CN,DIRECT
FINAL,Proxy

[URL Rewrite]
^https?://(www.)?(g|google).cn https://www.google.com 302
```
